美股認真討論區 CDXX

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登科技平均指數/連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

跌得咁撚少點加貨

Google咩事

人踩人

唔熟潮流野
但同kayne west合作真係咁把炮?

股災呀

走呀

油股跌到傻

兒登捧邊隻輸邊隻

FB落到224

佢kardashian成家身家你輪迴100次都唔知搵唔搵到

ADIDAS 呢期都係要佢先夠NIKE MJ系打

好彩oxy開左無幾耐止蝕左蝕得唔算多

路透社6月26日消息，三位知情人士今日稱，美國司法部正尋求獲得最終文件，以完成對谷歌的反壟斷調查。司法部預計將在今夏對谷歌提起訴訟。

知情人士稱，司法部已要求擔心谷歌濫用廣告影響力的公司，以及擁有可用於起訴谷歌反壟斷的相關數據的公司在6月底之前提供信息。知情人士另外表示，截止日期可能被延長。

報道稱，谷歌提供免費的網絡搜索、電子郵件和其他服務，通過廣告獲取利潤。目前，谷歌控制着全球近三分之一的在線廣告開支，但在一些廣告技術工具市場，其佔有率卻高達90%，包括谷歌廣告管理器（Google Ad Manager）。

此外，谷歌還被指控濫用其智能手機操作系統Android的主導地位。點評網站Yelp等平台表示，谷歌在搜索結果中偏愛自家產品。

知情人士=垃圾

VXRT 散水

股金齊跌姐係點

GOOG, FB 跌

12000 見

fed救市未

好彩VXRT走得快

Yeezys 潮童鞋

TVIX就變場外交易
U記呢班含家產隨時當佢輪咁玩
仲有無邊隻可以拎黎做空軍武器

唔係未SHORT 隻GAP呀
最多咪升10%
升40% 唔撚SHORT 對唔住自己

買左呢隻野，輸到pk,依家跌到咁左右不是人

JPM 走唔走好

又無底

仲買垃圾銀行股

今熔～今熔～
其呀實呀我呀早呀知道呀係呀冇呀用～

好撚貴既潮童鞋

其實唔算 潮流野黎講

yeezy

真熊市

屌你正呀喂係時間買FB

睇咗一陣D股嘅大細單同資金流向
今日都幾多流出
同埋幾多大細單放貨
睇嚟今晚都係要多陣好D
未試過跌緊都唔係咁想入貨

兩隻都重貨 好彩今日入咗錢溝

GS call

跌多啲比我入貨啦 好多都高J左

星期一應該裂口破3000

P巴隻野9蚊可以入了

net人踩人

有冇人高追BBBY

vaxart bye bye

YEEZY算平
利申: 得幾對

留名

又股JOY

ko咁撚硬

轉頭升返啦

9蚊再跌

龍巴隻DKNG 走左未

今晚就破啦

冇眼睇

航空股日日跌
無底深潭咁

咁好力水屌到落去

今晚又係燈制日

清倉走呀
Weekend 好危險

方舟K呀

入貨日

Lk停牌 咁我d put會點

SPCE 又射完

+0.33% now

ino幾撚時release phase 1 result
永續end of june

我賺夠了,留俾連登仔賺

無break

無底

沒 長渣list來
平時現金流期權套利

無錢贏 人地咁慘要退市 你贏人錢好唔好意思

油同航空
升又升少少，跌咗大跌

賺無限

kr真係一隻神奇既股票

aal每日都5%

-4k了

又試3020

日日都v 唔悶咩

真係要del app半年後再睇

哥哥啊，都叫你唔好炒股，好痛丫

呢隻真係擺係度算啦,試飛成功都升唔起,無咩用

sell to close la

我放早左
估唔到咁大力一下穿

Drop to zero

PACD都係啦

TSM 你哋估今晚落到幾多丫嗱

食花生睇硬好慘叫

仲諗住食糊，點知一開機發現又打回原形

推 7.1反國安法大遊行

十年之後再睇啦

咁早溝？你高j？

嘩屌好彩琴晚尾市高位清咗倉

KTOV 個莊係1-1.1 吸緊籌,係依D價位可以入
等爆,我認真,信我

穿到3020先好講啦

咪臭閪 屌佢老母 冇壞消息=狂跌 好消息=升少少再跌 on99

女神係味碌左落山

入咗錢但未溝

唔會係1470入掛 要溝都遲下先啦

盤後16.5 放左第時再睇時機入 呢隻暫時無乜前途

FB

琴日提左你地好多次啦 仲call

今朝好地地一底高過一底 好友忽然棄城
睇下穿唔穿ma200先

美股係未冇救啦 升少少跌多多

就嚟頂唔住喇
FED快啲出手救市啦

美匯指數同YEN上緊
似資金走返去美金同YEN 避險

GOOGLE做咩跌咁多,-10K好撚怕

大家信我一次,最少執15%
我想同連登仔共負貴

俾機會你入貨

做乜9又鏞嫁

長渣唔驚啦

屌 真金庸

但係UJ大v....

契媽

好彩sp $14 唔係$15

你琴日好似叫緊春？

無啦無啦

L巴完場前絕殺？

點解GOOGLE仲跌咁多

唉，衰過賭牛熊

想玩反彈差唔多又係時候啦
龍友

價值投資

Cls FB做乜9

今晚係咪準備千跌？

準備入貨

KWEB

Put 9 港女+中概hi-tech

7月先算

今日跌得好真

入少少睇下佢彈唔彈先，搵返餐茶錢

Vrxt痴撚線

仲有一個月時間 一日1千 差唔多幻2

跌到hihi

齊來溶斷派對

又到3020鑽石底既時候

今日跌得幾真

冇人買？

琴日美國破單日感染人數

準備3020黎個deep V

得兩張amd call
番住工食花生

跌多D先啦

硬好友死未

早兩日SET左條件單遺忘左佢存在
到左價買左200股 69.5 ARKK

個倉一隻救全家
GPS

來忘掉錯對，來熔斷派對

俾好多人抽廣告

酒呀

買左o的FB，到谷低再溝

點解日日都v

納輕鬆升

輸左100鎂

Fb都大插

升lu

咁撚老土架

小弟都係
不過冇咁疊水
set咗30股

竟然唔係cancel after day ended

可唔可以跌多啲 琴日出左貨 得返2張sp
L巴顯靈啦

rip faang

升返哂 無事了

巴打長期睇好dkng? 幾錢入?
輸左我幾k

淡友咁好力水 食左偉哥 怒插...

仆街啦 LK put冇人接

好耐無見龍巴 最近好嗎？

做乜鳩 fb都跌6%

FB 215入貨啦

lk -55%
支那股

咪就係風向似唔留貨揸cash囉
今晚好多沽貨單
平時的股點有人賣都會有人買
尤其是禮拜五

嘩成版紅色

呢家先10點半
啲平倉盤小到

插到落地核咁濟

屌咁撚小都叫多
1800點個日都伙咁過啦

Fb穿200
Googl穿1300
落第一注

bntx送錢

GOOGLE......

跌到無感覺

8月幻二
唔好溝 等就好

啊婆都識玩
11點就轉返燈

屌你老母豬佰格累大市

淡友出頭天
連登三寶仆街死啦

咁希望係我睇錯會錯意啦
再睇多陣

有幾多人仲相信熊三傳說

琴晚訓左冇走
走完今日入返都爽

下隻mrna準備上幸福的高速路

踩到3020好V喇 咪扮

不如直接話 .DJI 直接燈爆個市

好友

Fb free money

即係未跌完?

Vxrt keep多幾日先

FB FB FB

屌, 識燈一定係燈NDX

最多3日

唔玩啦唔玩啦

黃泉路

早兩日掂ma200/250 都係好快躝番上3040再磨過架嘛
睇多陣先

同樣冇咩人追沽
妹下先

\|/

12點前買貨先 博半夜抽升 唔過weekend

股金跌債升

屌你老母FB 假彈個下又有班傻仔入左

又撚傻淡

一陣應該會再試多次

我34呀 5月尾個時buy win左唔少
長期唔知幾多呀 有analysis話60

你如果深套係咁做你buy個個倉位既sc 就得
前提係用firstrade唔係用支牛

FB 220 就鑽了

美國變左同共產黨一樣

trump 咁都叫仇論

btw fb 220頂住

走呀gap

無睇半日 Facebook衰咩？

穿硬

SHORT 佢啦

抵啦豬閪伯伯 奶共丫拿

各位好耐無見
跌左幾日

屌你啦

校長早晨

AMD 穿51

政治不正確D廣告商走佬

校長long time no see

又關TRUMP事? 其實講左D咩 有冇新聞

18.8有貨
跌多少少溝淡算

呢幾下volume大到

好多野做呀 唔得閒睇post
見今日輕鬆d 先上來

btw如果睇好call得到左箱底
但小時圖MA100

伏羽巴打

垃圾Facebook

熊三到

衰在冇人齊屌9TRUMP
就係咁簡單

多謝賜屌

8月幻二
各位記得唔好買貨

美股巴打早晨

Dragonage巴打早晨

發生咩事

仲有人買yeezy咩

高層都咁多野做
最近都係做theta gang搵食

今次堅溶

nasdaq定標普

校長 返半日都好忙？

望47

玩撚完

無知一問
咩叫幻二

russel

好多野搞

早晨校長

就快3020,會唔會又反彈變綠

全倉

救命 完全冇底 一路向西天

trump said when looting starts, the military is all set to open fire thats all he said

Fcotton巴打早晨

連燈仔話龍市

currency, commodity, treasury bond, crypo 全部走緊

唔叫副校做 自己炒股

原全冇反彈

fb 跌左7%

輸到pk,唯有溝淡算，跌到唔識停

佢日日入黎簽名

P仔又入左幾多貨

邊高
theta gang

隻paysign肯跌未

巴打咩價？

各位今晚會唔會入貨？

手上冇貨但係睇住個巿仆街嘅感覺真係好正

跌得超急

deep V未

IFC 半夜跳樓 有冇人一齊

19.8 18.5都有貨

60m k大大碌

一穿晒無野守就free fall
終於有貨中trailing

唔知少年股神d call 贏幾多

arkk好在70.75走咗

校長好似好耐無上黎

facebook 搞乜撚

去訓覺算
聽朝起身見真章

睇個勢今晚穿17都似
唯有撈下

on9要等幾耐

FLORIDA COVID-19 CASES RISE 7.8% VS. PREVIOUS 7-DAY AVG. 4.1%

我地少年股神 買sqqq call

緲羽零巴打
返工真係好攰

真熔

再睇下守唔守得穩ma200

FB差唔多到底

一年半人工已化為烏有

龍巴早晨

有無啟示

好彩買唔算多，仲有得溝下

嘩咁誇

無錢溝啦，一個月既profit無哂啦

Super qqq

原來呢個世界咁憎我

孖展救全倉

幫手霸位

比美國當救災

就係無貨睇住個市跌先爽

LQD真係ON9
有FED包底

全call股神

今晚睇落似進入飛刀模式
唔會走去接飛刀啦
個倉跌唔超過三大指數當贏

Me too 匯緊最後10000USD 溝貨

我以為係 square QQQ 同 triple QQQ

贏既不嬲預輸翻晒

FB真係唔好玩住政治正確有排玩

ccl 己經跌到唔識再跌

講撚左，一定中，我係每次入完指數都千跌
包括7200 SPY
講出黎無人理，因為無人信

去到3021就彈返上去

驚閪咩仲入緊價

咁你買嚟做乜鳩

一個月的努力都無曬
尋晚無諗過會重傷隻google...
佔倉好大完全無做對沖

楠神

好肉痛，呢一段時間，試過將個本番左2倍，到最後蝕埋一大半本

妹到幾時

股災啊屌

又係燒錢股，都唔知幾耐之黎先開得

錯曬，有put到先爽...

有公司call 緊成個7月唔落廣告

跌呀走呀

買左邊隻咁嚴重

你重倉𧗠生工具？

Qqq 手足點部署

咁你賣左佢啦dllm

我信，可唔可以請你落船

99 都穿埋

召集所有ino既臉孔

趺完未...

港股跌,多數本地股跌,D內地股會升
美股大跌市全部正股跌咁濟買咩都死

ino就快轉燈

納dee次次上完 1幻都跌返落嚟咁

波波call，dis call, nvda call

未

一年之後再睇啦

1 兆幾時有

等唔到27無入

成也option敗也option

月尾

又唔係坐唔起

入CALL入到 一年半人工

完美接貨

仲未跌完

FSLY

有膽既可以put到去298
利申：冇

穿200天線

Aal 會唔會破產

見到心都離一離

幻2

好友係雞係公廁

buy buy buy我係大好友

認真既話做calendar covered call debit spread
short近call一星期既 同時long遠call一到兩個月 兩者premium差唔多就得
好多股咁樣做都好抵玩

拉高結算既威力

走呀

已最後All In 溝貨

嗱！呢d人真係爽緊喇

一早叫左唔好J航空股

熊4黎喇

熄APP 驚閪

今次死都唔撚放
上次spy死頂唔放，最後溶斷幾次
2000點，3000點咁跌
一放無耐就回返晒
升到到破頂
今次死都唔撚放
一係我死，一係全球股市死

KWEB

put 9 hk & china !!!

航空公司比郵輸易破產好多

各位係咪已經嚇到掟晒貨喇

留比個孫算

影印機壞咗，整緊

差唔多成球野玩你幻想緊一鋪上樓？

等緊入貨

掟哂 跟隊沽

正股驚閪 最多del app

今次有沒淡友出來幫手頂番個市上去

完美接貨係咁㗎

利申：唔係我嚟

連登仔一齊照舊操作 依家清倉 等升再買

Tvix拉高？

AMD 趺最鳩多 其實低位入 反而冇咩反應

不了，睇返08年就知有d股係返唔到家鄉

spce忍唔住要起飛

淡友加晒 put 未

真係熊三咩

3月之後第一次見fb跌咁多

停了兩星期機

咁你快D死啦

月尾出糧 唔怕

呢個係無限加注大法

放心啦 坐到出年應該ok

似會V ==

資產負債表縮緊 佢地而家開緊碎紙機

11點了

各位唔洗驚 今日仲有好多IPO賭枱準備左比大家玩

坐到輸左成個月糧啦

一定係年線做put 正義既熊軍一定可以捲土重來

玩緊

真係死守3020

今日食lk put都飽晒

我堆JPM可以留比個仔
平倉無望

啱
真係冇驚過

一個月糧好少啫

咁panic
入貨再加張put

屌

經濟咁差 又新冷戰 又肺炎個市邊有可能升 一定係挾高派貨

俾fb撚死左

穿左又好快彈返上去

純睇圖係咪轉勢
123法則

AMD今晚會唔會見49

楠哥愛股

以為低位，原來高位

依隻我都講左好耐係妖股

熊熊哈
等我熊軍騎士帶領大家屠牛

再溝

我輸咗3,4個月糧啦

放心,輸過先知恐怖 你遲下玩正股 升跌幾百美就會好輕鬆咁坐

窮途熊熊

完

次次都跌得好真，等你覺得唔真果次就跑都冇機會跑

VOO 接左火棒 正股驚閪

我14.8入咗，15.7放咗二千股 多謝楠哥

清諗住跌到幾時就入貨溝？

大家對錶~11點~上番去

真係佔佢唔到
本身星期一就減到1/5倉唔算好傷
唯一完全無減就係GOOGLE
估唔到一星期就跌左5%

佢比我想像中叫跌得慢

Ino. V 緊

印象中fb googl 呢兩隻喺之前其他科技股反彈大升嘅時候跑輸哂
而家大跌市跌幅又領先其他股

Fanng跌多d

依張清楚d

RTX Low 60.06

買今日/下個星期spce價內call應該有肉食

真係11點神秘力量上返去

TLSA永遠唔洗指意上返1000

升番

落一格Ma250仲算係穩陣
再跌就係轉勢

3月個時同你差唔多 試過單日可以0.5m
跟住輸番晒profit後尾正股+option先頂番上去

all option太難玩 最難係個心態 最多開細倉做all option玩下開心下
大倉咁樣長做好難 期貨都可以但會24小時想玩

FB 破晒頂 唔好咁高要求啦

唔怕死,跟女神入WORK $32

DROP TO ZERO

放哂，然後等買又平又靚嘅大蘋果

其實佢坐股有一手
佢係片入面話300蚊果陣買tsla比你地笑
佢買果D舊經濟股, eg JPM都賺緊錢
宜家佢留意緊隻disney

驚閪咩 我返工對沖秒你啦

你試下加埋AMZN 落去

睹下星期千升!

買得appl又禁唔切msft
咁又V左上去

36姐, 中長期都幾睇好, 網上賭錢都係岩岩起步

ino牛b

輕鬆30

Sor
自從有一排見好似跑輸哂就冇留意過呢兩隻

我感受到反彈既力量來緊

跌完喇
最後特價時段唔係唔入貨呀

咪係一定要put佢put到我可以all in call 既地步先得
今次我仲唔勁過Soros

輸極都仲有錢, 買好少?

連登仔幫幫我，同我燈到落45丫唔該

Ino做乜鳩

好煩 明明已經冇人講條傻仔 係得一條友又要PO片
果得幾十股貨 你呀婆都敢坐啦

V 呀

燈

CHGG 好堅下

食哂個浪

又升乜鳩

who

假v 呃我唔到既

升得好真

220入左fb

升返晒cls

Amzn就轉燈

唔升點沽

V啦
跟住又跌返

IN 11點神秘力量WE TRUST

追貨啦，低開高收是常態

證明大家燈力唔夠

28接INO都升咗成10%

死返落去啦Tesla

係唔係分身？

你要召喚p巴
雖然佢都有貨係手

我都發覺

se轉燈

panic sell晒咪升，定劣黎

道指未升番佢都轉燈，有排升

你講緊咩人

Ino回20%轉燈

Ino 真係days trade神股

Ino好癲

ino啱啱見到洗得好開心

反彈完成

有冇買
你之前話vaccine股一有平貨就要買

ino仲咩，成功咗喇？

他説，為了娛樂去賭博完全可以接受，但是現在這些日間交易者「以為自己是在投資，在我看來，這就是絕對錯誤的，只能讓他們陷入災難……這並不是説他們在市場上賭博就不能賺錢，但是從長期角度看，這就是一個註定失敗的命題」。「日間交易者和嚴肅的投資者是完全不同的兩種人。不要被那些日間交易能夠輕鬆致富的牛皮誤導。」

再跌就放野，重注FB

INO升咩...一小時25%

信有明天

NO
Result都未出

P巴執幾多都補唔返隻BA 800股

明天唔開市

一開市開心咗一陣

RTX 頂住啊，唔好穿60蚊

ino 即日鮮

25升到33

有無$25/$26 接INO
揮揮手

27蚊入
入完set 33蚊 岩岩見到成交嚇左嚇

西鳩利 幾時俾個機會mrna

27

RTX

半夜上黎食糊收錢

一出完post就穿咗

穿咗啦

買緊mrna點解要玩ino

DROPBOX
DODADDY

有D 股開始大特價

Mrna冇機會鳥
INO result一定beat

有冇入返啲

冇錢溝

癡線咁都穿

入

買左小小有60蚊袋左落袋
但今日輸左800

大手買左10股RTX

鑽石能量底都串

Big v ok?

X2 真無會咁 千萬唔好亂 真係唔好亂黎 依家一輸就係咁提醒自己

Ino24上到33

高位收皮單日轉向，未見過

咁撚重手？

有人追姐係仲有得炒

根據非正式統計，玩美股一年要扑暈自己365日

cls ino

借財仔孖爆超大手買左1股瑞幸

入fb 啦

勁過gsx

心理質數好重要

Ino 彈番咁多

入返三分一貨

ino末日put貴到

個莊仲未夠喉

正常一開頭都係贏先會繼續玩落去
個個賭仔嘅心路歷程都一樣

傳火遊戲

期待重演道指跌1800點
今日好悶
跌咁少

有咩爽過 我d股升 仲要short緊dja

做淡輸10皮 岩岩轉做好一個月多d又輸左3皮
個本咁就冇左6成

INO今朝大跌原因

INO又開始回回地

今日又咩原因跌呀？

入咗10股FB

agger，跌咁少，我點入貨呀

NBA, DIS

風吹雞蛋殼
財散人安樂

$26入左INO
今次我唔會再輕易放手

真心想入

屌你一沽INO就急升

左一巴右一巴

fb領跌

一係就而家走貨
一係hold到phase 1 出result
我認為唔使咁在意中間啲上落

幾號出

支持

隻NET 都上返來

悔改吧
我做好輸一皮
做淡友先追返有多

出嚟未呀

冇講
公司一直以來所有presentations 講end of June

可以打撈未?

沽爆佢啦

p巴今日贏到開巷賺左個首期未

無啦玩撚完啦

賺WHAT 佢堆正股

睇淡唔好做淡 呢樣野用左我一萬蚊嘅學費

NO BODY MENTION AMD TODAY

依家就轉番綠燈嘅股代表左d乜

就係你.......沒救了

歡迎加入 RTX 大家庭。

RTX 好有愛心，最近啱啱捐咗兩球港幣俾食物銀行

ARKK好硬

SPCE, 2 July $14 SP

連登燈力麻麻哋

今晚係咪撈貨日

牛b

出動埋P巴先動搖到2 3% 到底點燈佢落去

你一講完就硬啦

哈哈 同你一樣

上大船,不了,感覺未到底, 58先啦

入左5股 好後悔冇入多啲

我無持有 硬黎做What

就算當我之前唔做淡
同相同本去做好我都會輸差唔多4成
我真係安安份份算鳩數
有d野唔係我就唔係我既

crwd咩事

ZM 真係牛B >> NET, DDOG>SE .... e.g.

fsly真係癲
咁多隻cloud股最撚喪係佢

係咪十二點ipo開

有時偷步

monster!

升返啦
驚西
加貨

已經有3隻開左

依家入

3個月10倍
其他都係得3倍

唔夠賠BA

為左贏忘巴，yolo bet都要試

得隻ARKK 企穩 坐夠一個月啦

夠鐘起飛

支牛 市場 美股 新股上市 望左太多賭枱冇野玩

神藥INO play

SPCE long call 好難玩
sp 飲下涷檸茶算

轉跌為升啦

Rtx 破左60係咁跌

其實都係廢話

新世界ADR跌緊76%, 有冇人知咩事？

本多終勝
鬼唔撚識咩

坐

ARIZONA VIRUS CASES JUMP 5.4%, ABOVE PRIOR 7-DAY AVE. OF 2.9%

爆到9彩

4 合 1 ?

Florida Department of Business and Professional Regulation has announced it is suspending on premises consumption of alcohol at bars statewide.

姐係封酒吧

高追咗FSLY

得等值2000HKD貨，安樂過週末？

AMD $45

我相信12點又會有股神秘力量

屌你老尾坐一個月都唔知賺唔賺到一蚊

入撚哂貨 神奇半夜 有無奇蹟 彈番一半都好喇

好過你輸幾十蚊

Florida 呢個陽光與海灘嘅地方，個個都唔撚戴口罩，海灘開P

等死啦

合併左呀 唔好打兩個零

放曬啦 輕鬆過周末

一黎就起孖

個倉轉燈

反cup
-2000>正數

起碼你輸少兩成先 -40% 同-60% 追起上嚟都差好遠下

你可能只係啱玩細市值股
（ <1B）
好似你今日講嗰啲 vxrt

sofi自帶熔斷

lk好玩

-6000 > -3500

我估星期一仲有 再睇定啲先

神奇半夜 有無奇蹟

特價時段結束

咁勁

大戶睇緊連登仔反應
連登仔清倉即係

-700>正數

如果廣告商方面無其他變異
有點擔心會變左向下梯型

夠膽玩 勁

經理們開始買貨啦係咪

連登仔累死人

信國家唔怕

倉 －0.73%

大家如何

走鬼呀

一陣會唔會有股神貼倉

ARKG真係好穩

-2.21 主要係AMD 同有一張SP AMD 驚閪

已轉燈

跌到地核

你識唔識D股先 唔識都買係咪傻架

-1.57
重倉FB

-1.3得amd未翻生

屌今日低位81$ 放左fsly

有無靚no? @ 2 July

GPS

-1.3

以為你重倉BA

今晚收市轉燈

我今晚勁掃FB

兩隻都買咗10k+ usd

契媽醒目係跌市前換左NVTA上去

AMD妹翻幾日先

航空股係味準備復飛

INO又開車

痴線股 咁都俾你搵到

個倉差一隻未轉燈

我覺得妹到下個星期尾
我想54.9先放

悶到 好心一係隊上一係隊落啦

Fb 入早左 被撚走
好彩有d9補獲

我BA買咗8k USD

+0.2%

跌穿51唔記得入貨

Ino

連勁人P巴都燈唔到

我55.9

IN神秘力量WE TRUST

追左FB 而家 V緊上去

我 RTX 買咗 100Ｋ USD

我差唔多係你兩倍

set alerts嘛

我好遲先玩BA
一開始只玩科技healthcare
有賺先諗住買BA
點知越買越跌

見佢上1毫子都好辛苦

熊軍就係得咁多？

輸150US

-0.77
隻rtx

跌到我唔敢溝
求其掛個19x限價賣左佢算

AT&T真係濕鳩股 越溝越跌

咁多錢擺喺弱勢股度

個倉轉燈了

咁少錢

我都暫時停咗

等佢上返200先放

垃圾電訊公司
服務差到美國啲棟篤笑都會攞佢嚟講

慢熊

屌
冇買fsly

sorry我窮囉

佢而家一定係被低估

fsly目標價100 gogogo

追左又跌番

o的人將INO當妖股咁炒

-2000>+700

一日未出result
一日都有個hope喺度
冇可能假設定個result差沽貨

想加倉net

做緊山頂彈弓準備衝上雲霄

傳火

cls???

你之前好似share過話RSI已去到80

諗住佢會靠5G番身
睇黎要渣幾年

波音佔左我個倉差唔多4％，我等唔到咁耐

vxrt開動未

狂沽

大家坐穩未 真轉勢喇

呢隻收息就話姐
前幾日yt見到cfu推介
真係笑左出來
唔識美股覺得好勁, 識就..

大發生咩事？狂升嘅

講真句，現階段唔覺消費者肯比多d錢上5G

其實我唔知咩黎
有閒錢我會當佢妖股咁炒

幾錢貨?

我均價30.2 升返放左佢入AMT算

乜撚野狂升

最高91

30.2@375

FED係咁買債
但個市跌左好幾日
咁啲錢去晒邊?

Big

29.4@300

買美股收息係傻仔

買 AT&T 我點解唔買佢發嘅 ETD
又穩定又高息過佢自己本身

升條撚咩

牛軍輸到傻左

扮升，落地核啦屌你

-1.21%

講緊果一隻股

牛軍下場會同熊軍一樣 市場係公平既

無諗過GOOGLE會自由落體
-1.51%

-1.37%

入左d 藍籌. 唉屌. 死就死

壓緊彈弓

你睇月線圖, 28樓下入基本上唔會輸

信左小腩

想高j fsly

啱先買咗一股

*UNILEVER TO HALT U.S. ADS ON FACEBOOK, TWITTER THROUGH 2020: DJ

美國啲人死哂？
無人炒股？

GOOGLE 佔左我依家個倉43%
星期一就走曬其他板塊的股
就得佢我有信心坐所以完全無理

ddog可唔可以生性小小

-1.6%

係我錯

屌你FB又跌過

納dee準備落地核

223入左

解藥PLAY過後就係納DEE大跌

我都係...

2011年嗰度有個27.5左右嘅幾個月平台, 好明顯的

我早入左，均價225.6

買小小WERN當防守股算

呃人入貨

set幾多入好

衝緊落去穿3020

US SECRETARY OF STATE MIKE POMPEO SAYS US HAS IMPOSED VISA RESTRICTIONS ON CHINESE COMMUNIST PARTY OFFICIALS OVER HONG KONG AUTONOMY, HUMAN RIGHTS -- REUTERS

熱烈地彈琴

唔緊要 我條命會長啲

投降喇又插水

均價207 3月低位狂溝

跌多d啦

KWEB PUT

美國黎架 政治正確既野咁快想撈底

FB被廣告商打壓都算
但twitter你用佢鬥跌得多係咩事

棍落

落到200溝爆佢

女神碌落山

伊牙伊牙和

墜機

就穿25000鑽石能量底

visa restriction 其實作用=0, 拎外交visa 已經可以入境美國

哇屌AMD, 好彩張50蚊sp今日到期

fb 開始係咁先啦
一入FB個界面無啦啦轉到咁既樣..
比你都唔想落廣告

空倉保平安

TWTR = 長廢

穿左3020

好彩cash out曬等下個月尾入市

唔睇了

TWTR 咩事

怕被雙挾...做保險佬算

救命呀

想死

chok 到仆街

準備衝上雲霄

邊有chok
飛流直下三千尺

信政府! 唔驚!

難兄難弟
FB TWTR

TWITER個沽壓到左3月時平均值…

一定唔會穿

鄭伊健天台.GIF

平時拎TWITER睇開J圖先買左小小支持吓
真係屌曬鬼

依家少少咁入，218/219都幾難再落

人地做得好, 個個走去用, 就話人壟斷。
咁撚把炮咪自己整個搜尋器做低佢囉。

del app 一年後返嚟

同fb 一樣 unilever 唔落廣告

有冇牛軍都覺得今日回調個力度岩岩好 好舒服

我都唔睇了

識野 好多港女

219入左

龍軍表示仲有彈
有種跌到去3月時低位
實ALL IN你

跌既時候又到我出場

炒美股唔開TWITTER 炒
死佐都唔知咩事
= FUTU 厲害了我的國

啲均線慢慢向下壓
山頂既自己睇路

LINK?

宜家已全倉，冇錢all in

有冇人唔夠25000usd用緊ft好似hard mode咁玩緊股市

屌那星. 224 入左

熊軍可以將個畫面拉闊少少

DLLM 又跌

仲有一半
諗住睇緊做咩put做對沖好

margin ac先受under 25K會中PDT限制

未到12000 唔好停

我，我仲要得正股

我個robinhood 唔夠
垃圾app 不過見有少少錢係入面, 用黎買下option, 妖股咁

啱先223入咗，set咗每跌5蚊就入少少，瞓覺先

Protected ac，冇野睇

amd把撚吸哂貨未btw

尋晚好多ching話94X 嘅TSLA一去不回 即管睇下係咪

股神清哂倉未?
清哂我就入貨啦

等緊股神D TSLA放出黎 想接

未 strong hold

女神有D料
成個倉唔計put
得佢隻ETF跌最少

就快穿200ma

過左12點都冇表演睇

講個笑話 連燈大船
幻想ARK直插同幻想TESLA 400有咩分別

相者得救

Big short 未

fb似乎想跌過218

打鋪機 返黎都係咁

FB, GOOG, TWTR, VZ, JNJ, WYNN

得幾隻大股穿BB底

facebook whatsapp pay一出又彈起

入完今日放哂鳥

巴西出左啦

少少地玩住先

BB底即係咩

BAN左啦

巴西停咗
巴打點睇

點解跌到咁

都話啲人燈唔到

No eye see

睇長期 信念

L子教唔好short

目標200

ARKK可以放心hold
放心加注

Bollinger Band

個BB裂口完全冇跡象收窄

未係大國盛行啫

要破產了 faang熊一

山頂上邊仲有個天空之城
唔洗怕

點解我會揀咗ARKW

FB 趺夠10% 開始入貨

入貨時間

仆街鳥
諗住訓前set 低d搏大霧入貨

燈都未熄就不停響alert 入晒

笑死

等緊第3個綿囊

218入都後悔

星期五唔敢玩

我地緊係要趁壞消息入貨啦
唔落廣告姐
fb仲有咁多人用緊驚乜

分2注驚西

NEE

信J圖不怕
就係要鬥氣 set 28.5溝twitter

仆街FB又黎

同埋fb唔只fb業務 仲有大把增長動力

AMZN, AAPL, TSLA, NVDA, SHOP

依5 隻大+強勢都未減價

MA200黃金底

等緊tsla

鬼妺

之前$950樓下冇入？

7國咁亂既市場

Day trade定係真建倉

想入AMZN

叫左你地唔好掂FB住

點解提shop

入少少者 FB入無問題

無
求機會

佢哋頭先入完見v返上去

講緊邊個？整件事係點？

Tesla幾錢先抵

死亡之吻

不過我$948入完今日都執幾%已走
一齊等啦

星期五 濕鳩位大戶LP派貨再big short

證明係真跌

長期頭20 大成交 + 近月升得多

NVDA 睇幾多

800

我諗左陣
應該係russel 幻二

通常等到3點先入貨

500！

無啦啦落返3000

有無人敢入facebook?

24號見佢跌咗咁多諗住買嚟搏反彈
而家蟹咗鳥
佢今日跌得仲多過TSM AMD

$400

215 入左少少 再跌再分注入

唉屌你老母跌到無眼睇，瞓

見到FUTU啲人話FB會唔會破產 笑死

行開一陣又搞乜

FB有無可能熔斷

300啦

SPCE 縮VOL好快

100

Google 可入？ 會唔會太高位

信念坐貨

0

長期反轉個跌做綠色算
想做吓少年股神都唔得 dllm

瑞幸係咪黎香港

信念

以為重演跌20%
訓先了

其實冇大單入，係咪即係唔吸引

FB好慘 唔落廣告就地核

尋日開始就有養老金套現
正常唔會有大額資金入住

穿200先

fb回升了

想入 長渣

分注入無所謂，但短期都唔見有運行

升佢老尾

開始懷疑印鈔機係咪消失咗

VXRT

你個名

冇左好耐啦 你睇下fed資產負債表

想問有冇人收市會買貨

迪士尼同fb點睇，迪睇100附近？

仲有冇師兄玩緊IDEX

我上面貼咗圖啦

睇下禮拜升？

諗住幾多放

迪士尼有咩新業務？

善意提醒 唔好接fb飛刀住佢單野有d大獲

唔知喎，冇諗過，過咗假期先

勇

放哂 賺5%走人

Zoom 仲貴過 Fb, 咩世界

快d溶斷啦仆街

有咩貨好撈呀

扯唔起

呢種股點搵番黎? 請教一下,THANKS

本身4.9入，10放左
又高追左

我覺得最近唔好咁做
日日一開市跌

仲未比佢玩殘？

尋日 比人取消廣告 今日比unilever 暫停廣告
唔知仲會唔會陸續有來

NVDA仲未穿？

問鬼佬frd

I See, 一般人玩唔到

認真？

fb220接左飛刀 雖然預2注

Conservatives的反撲？

385 -> 369
5% 都無

Zm貴tsm 4倍

幾蚊入

賺左double 之後高J 10.5

中國最想要的晶片
有錢都買唔到係幾恨

我今日仲加咗倉

TSM點解會咁㗎...我覺得TSM好強大喎⋯⋯

接左6隻218

真 tsla大過msft幾倍添啊

要自主研發

我高J 11.48

3020